[突發]窮記執笠！！！

離別與再見！

不經不覺，
小店在大家的支持下，
原來已經經歷了11個春夏秋冬！❤️❤️❤️

好感謝您，
教導一個什麼都唔識的我做生意！❤️❤️❤️
好感謝您，
好想將你珍藏已久的寶貝女贈送給我！❤️❤️❤️
好感謝您，
山長水遠都過嚟來幫襯我，支持我！❤️❤️❤️
還有好多好多，
都是值得珍惜及回味的！❤️❤️❤️
都是好感謝有你的出現！❤️❤️❤️

好對不起大家，
因為好多好多的原因，
我哋失守了！
再加上評估明年的經濟情況，
我地將會與大家離一離別，
長沙灣店鋪將會營運至今個月30號！
（留意11月17日依日會提前至6點關門，
其餘日子都係8點關門）
而深水埗合夥公司會繼續營運，
而另一間相機用品批發店都會繼續營運，
都唔算完全收皮，算收一半皮啊！😢😢😢

11年，
對於一個三分鐘熱度的我，
真是十分十分十分漫長，
其實每一年都有每一年想離職的原因，
但都係唔舍得大家，唔舍得間鋪，
之後又死死氣準時返工，
但今次真係要離開了！😢😢😢

希望在好快的日子裡，
我地會換個方式，換個地方，換個心情，
繼續與大家見面！ ❤️❤️❤️

重遇的時候！
將會係我人生的第二個成就！
希望大家請耐心地等一等我，
未來，
同樣會用最真摯，最謙卑，最溫暖的心服侍大家！
繼續Poor But Happy 的快樂精神！😊😊😊
好感謝大家！❤️❤️❤️
好愛大家！❤️❤️❤️
再見大家！❤️❤️❤️

#時光總不留人 #難得過去幸運
#明日如何地變 #仍是努力去捉緊

仲有邊d攝影器材店係黃

係未宇宙商場嗰間
幫襯過一次買Samsung 副廠電 好似都差唔多10年前

無計，近幾年就算大廠都生意大跌，連帶呢類小店都難生存。

可惜
依家市道差真係生意難做

b+w 007 得佢地有賣

rainbow

以前都幫趁過幾次
都冇計，相機巿場萎縮得太勁

冇左你地，我可以去邊飲檸茶
利申你地啱啱開冇耐仲喺個頹商場入面做果陣已經飲緊
同埋你地啲電子防潮箱真係平

幫襯過

次撚次都有野飲！！！

showa

瀅記

唔撚係掛呢間都黃
睇唔出

有兩隻貓

小店難撈

瀅記黃咁淘寶都係黃

Don’t sing

窮記夠賣中一光學，神牛啦

有代理同埋淘寶直送既分別
雖然都係屎

其實間間都會賣大陸野

瀅記點會黃

宇宙時幫襯到依家
最記得自己搵filter自己寫手寫單俾番自己

由網店繼續做起先

買塊cheap雞 uv filter都請飲嘢

有次佢話無貨無幫襯都請飲
我拒絕咗

我既檸檬茶呀

菲林黑店就賺到盤滿缽滿

上次攞我個duo黎磨爪

買過幾次 filter，算平既，但經濟環境太差...

真可惜

淨係得負評，但無人講到點解佢係黃

好可惜
好記得買平嘢都有檸檬茶

楊枝甘露

有次上網訂filter 咁岩訂左個個冇貨 但佢網店個度又冇寫冇貨 比我落到單比埋錢
佢唔洗我加錢比左另一個貴啲既Filter
單野都幾年前 我記到而家 竟然會執

無改錯名

所以咪執囉

窮記老闆好好人好好傾

都冇得去旅行
搵鬼買相機咩

就算有得去, 啲人都揀大鋪啦

我部機除左得閒影幾張日落同滿月都冇野影

拎部手機就算
今時今日，大鋪相機都賣得少

香港八成人買貴相機都係為旅遊用
個個咁得閒好似班廢老咁打雀咩？

有次去買完支鏡, 唔識set部相機用手動鏡, 有個四眼姐姐借埋電腦俾我google又請飲檸茶, 佢係隔離玩貓

最後攪咗佢幾個字係我幫襯過最好最溫暖嘅舖頭